【網民和你唱 警質疑多個網媒非註冊報刊】

【網民和你唱 警質疑多個網媒非註冊報刊】

「和你 Lunch」常客 David 與朋友二人，今日傍晚參與網民發起的「香港人終極和你唱」，由國際金融中心 IFC 步行至中區警署，沿路喊「五大訴求，缺一不可」的口號。David 到達警署後警方拒絕他進內，並驅趕他及在場記者至警署對面的行人路，又拉起封鎖線，其間傳媒聯絡隊要求記者展示記者證，又質疑《香港獨立媒體網》、希望之聲、《SocREC 社會記錄頻道》等網媒記者的所屬傳媒機構非註冊報刊，將他們帶到一旁查核。

David 被數名警員包圍並截查後獲放行，他事後引述警方指，假如再不離開會有大批警員「招呼」他，他隨後離開。他昨日參與梁凌杰悼念會期間被警方拘捕，凌晨 3 時保釋，他說警方以他違反「限聚令」將他拘捕。

又搞鳩網媒

做衰嘢心虛驚人爆就搞咁多嘢滅聲

01有註冊？政府係咁搵佢放風

報刊幾時要註冊

支那國家認証共媒